全體連登巴絲祝何律師年年有今日 並強烈譴責元朗鄉黑動人祖墳！

希望何律師唔好再出錢請元朗鄉黑幫手！
黑社會收唔到錢是會亂咁來！
希望鄉黑你地一人做事一人當 唔好屈我地任何連登巴絲！我地保留追究權利！
我地全部都只係鏈盤戰士！
我地對何律師祖墳被鄉黑動手表示震驚及遺憾！

希望連仔出埋聲明！要同鄉黑暴力割蓆！
要係何律師出聲明之前出聲明！
我地連登巴絲全部愛國愛黨！

Pish

強烈譴責白衫佬

幫何律師取回公道！
727保衛何律師祖墳行動！